如果撞到冇結婚性格又古怪D女人秘書真係好慘

真係要小心D平時粒聲唔出 鐘意自自閉閉冇結婚D中年女人
一有咩唔順佢意會還擊到你盡 唔會理原來佢做錯野
果副專容真係畢生難忘 似足個無賴乞衣
妹仔大過主人婆 命都短幾年